2019/20 MT/GT 集中討論區 (7)

大家繼續加油

回返上一個post
我哋去咗第二間房問下你有咩問題，你哋留低嘅呢？

留低既會逐個傾計
但我諗都唔代表啲咩，因為聽聞今年好多人apply，佢話下星期就會call人final in，5月中in

有無人boc financial mangt panel in 後收到offer ?

lm

Ching panel in 完 定只係完成左individual in 等gt offer ?

有冇人諗住apply muji mt？

HA finance gt 有冇人知written test大概點準備
想平常心考 但又驚去到乜都唔識

有無人 financial management 收到panel in?

Any news from 馬會
Almost a month since panel in

同問冇消息

咩division?

Ibm 其實出左offer未？

有無人in 咗 cmi hr？可唔可以講下流程？thanks!

SF express any updates

有無人收到Ncb finance second in ？

Same ask😫😫

上星期收到panel in invitation

三語 半個鐘到in完

請問絲打幾時group in嘅？幾耐收到通知second in？

一星期就會收到通知second in

完全冇聲氣

係睇黎有排搞

#藍眼人
希望大家都收到保監局 mt offer la
如果有人收到，麻煩係到講聲。

有冇ching 都有in philips GT?

利申 我in 完scond round 之後未收到通知

same here
我決定繼續搵其他工了！爭氣

Anyone Hong Yip?

有無人HKT commercial group 已經做咗zoom interview ？

想問有冇人報左iss facility services limited ?

有無人有馬會offer

LVMH有冇人有消息？

有巴打話六月先開始in人

Same係已經出左interview 定delay左

有冇ching 報左philips GT 收唔收到third in 消息？

上個月healthcare 2nd in
之後無回音

我都係呀，雖然覺得自己in 得唔好

Offer god

自膠

等緊

Interview god

Ching 咩dept?

三語作答？

係 英文 廣東話 普通話

Grp in?

有 要拍片

係呀
係咪都係group discussion 個啲

係啊 會答下啲individual問題禁

唔該巴打
係咪都係無得prep

三語定全廣東話？

有無人有 cmhk offer?

Ching 收到啦？

我知technical stream 出左

有冇人知順豐個recruitment process係點
點解有啲人係直接hr in 有啲就有gp in

同問 淆底

請問下有無人有收過zung fu 既消息 報左唔知幾耐都收過一幅email send 埋email都無人覆

再問下有無人都有報sime darby motors? 而家到咩status

Citic telecom CPC （sales MT) 有冇人second in 咗

完

唉

唔係問題啊 中意車 但我報完都無覆過我

流料
利申：已向櫻花姐姐FC

過左通知期都無聲氣好唔好打去開下？同時又驚直接宣布死亡

想問第一關係gp in?有冇Online interview

出左啦 technical..
我朋友同我講收到call 我都assume自己 fail

但岩岩櫻花都好斬釘截鐵咁話未
你frd仲有冇講咩

準備上去同hr 傾contract 我都等緊offer 點會放流料

I see, sorry

但現階段可以肯定嘅係未派完，大家唔駛擔心

我都收到啦！

有無其他人收到？

人工有無25k??

之後先再約gp interview?

想知仲有冇GT/MT未deadline申請

我都係

Loreal mt 出咗offer未

我都收到

Omg你朋友係幾時收到call的？？

請問你係幾時收到電話？

GT應該出曬啦

Any news from Dahsing and 上商？

其實好多2019年已經dead左

27k

dahsing咩dept咩stage?

上商second in緊

Cmb finished f2f presentation

我個dept final in左 唔知有無人已經收到offer

我都係 不過佢同我講陸續in緊 所以未知exactly幾時會出results 佢話應該唔會好耐 你邊個department?

Corp bank 佢話呢一兩星期出

今年幾多 有無25k?

係咪有acct底?

有冇巴絲in過neoderm MT要去group discussion?

有無人in 左上商wm second in?

星期五？

ching幾時見完? 我琴日先見完

啱啱收到call anyone ?

Final in?

你收到？求details

Rejected from ESD Life:(

你幾時in架

我星期一hr in完

btw any updates on Jardines Restaurant Group? 🙈😢

前果幾年佢好似都淨係請得一個MT

Any more updates CMHK?

applied too but no feedback.may I know your bg?relevant major ?

Send email reject???

Ching 收到offer?

未呀，所以先上嚟問下

有冇人報左asl個gt program？

請一個

Ching收到？

咩stream?

Ibm拖到幾時會出？

想問人工今年幾多

佢又咁坦誠同你講先過癮

CMI 啦

人工幾多

想問下有無人收到dahsing operation division 既 final in

無啊

Corp 應該派左

應該唔係你有無收到

In sakura I trust
She said next week then it must be

Group in用咩language🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

下星期先派？

上面先有人講話唔係跟stream派offer

岩啊 所以今日派哂啦 有無人in corp stream 收到offer?

我都預咗佢今日出埋technical stream 嗰邊offer
收唔到

問左hr了 派哂第一round offer

請問有冇人final in 完 Yamato Logistics?

前日先話下星期派 大家係咪唔相信櫻花姐

派哂啦 咪fake 啦

原來有分第一round同第二round

Technical 出左

都係俾個希望大家
同埋我冇講過半句假話

Corp 有無人收到？

有冇人知ESDLife既MT幾錢人工做乜野同晉升係點？如果audit同佢點揀？揀audit要賣兩年身 呢幾日要簽

有三條題目咁chur🙇🏻‍♂️同埋想問你哋gp in係online定去佢公司

佢地會咁快有updates? 岩岩in完

想問其實SF今年係咪有分MT同GT
好似有唔同recruitment process

巴打咩bg同幾時收到interview
上個星期先報完冇消息

巴打esdlife in到邊round其實big4 audit做到仆街woh

Esdlife好似請得一兩個

巴打好勁

啱啱收到panel in 但係big4又要呢一兩個禮拜簽份conversion約我知呀 所以想知esdlife做唔做得過

我都有探過個hr口風 佢好似話年年都請好少 所以驚唔夠爭連audit都無埋

唔勁啦 勁就唔會為份audit工左諗右諗

Email定電話聽講毀約要賠4皮

電話 我都係啱啱收到 應該仲打緊要賠3皮

我覺得簽左先喇 at least有個後路 如果唔係一唔好彩就仆街 聽講esdlife仲有個ceo in

簽咗audit先？ 到時esdlife請再算咁嘅時勢起碼叫做有份工做

乜仲要見ceo咁煩巴打係咪都有報？第一次grp in既時候hr有幾次提到之前啲mt 搞到我以為一屆會請唔少mt

都係既 今年好難搵工

真心咩不過我見前幾年連登mt post對呢間野既評價都麻麻地咁

應該要月尾先有second in
我都等緊

我上星期linkedin fast apply 的 星期五收到interview
佢地hr好似幾忙咁
外國普通u

幫緊條女搵工好似係headcount兩個 但可多可少

咁是咪收得皮了收到offer嘅究竟本身係in咩stream？定真係冇分3個stream派晒？唉⋯⋯

派哂啦 唔洗諗咁多 搵過第二份啦

正準備apply MT
非3大 bba
Btw ching你報咩position?

同問 想知埋人工 有冇巴絲知道上年人工

睇要舒服定後路架啫

product marketing

睇完有d卻步

睇#114

王維基請HKTVMALL MT，月入32K

係#113先岩

其實大家覺得保監局個mt offer點。。。

個exit opportunity同埋局內mt發展前景如何？

歡迎討論。

Hktvmall Mt 2nd batch 都final round喇woh

呢個係琴日hktvmall post架

有interview先算啦咁多人爭

Oh自膠 以為mt講緊management trainee

我膠左
係GT

但係入左去好似就跳唔返出黎

Ching 有冇 tg?

好葡萄有CMHK offer的唉⋯⋯

我commercial stream⋯⋯我本身以為只得technical出晒，但上面有ching話問過HR，話offer已經派晒了，叫我唔駛再等搵過第二份⋯⋯真心唔知係咩情況，呢個時勢等call好大壓力好想喊

我識人 in commercial 都收到 offer 而且我都打過去問hr 佢都話出哂

可能會有人reject 不過你都知咁既時勢.....

唔好咁灰 睇開D 啦 我都無offer 再搵過第二份囉

唔好灰心 努力繼續搵
可能係命運安排你做第二份更適合你呢
同埋cmhk唔係咁好做
利申：前cmhk intern

無人報？

Phone in received

係無啦啦MT變intern

多謝sis鼓勵一時小小灰左，會繼續努力的

連登有愛多謝你嘅回覆⋯⋯
不過點解唔好做？見都有人想知

lvmh fashion group?🙈

Hong Kong

有無人in 左shingwing risk associate?

有消息啦?

想知大新有咩dept出咗final in?

利申 it dept

Cmb出咗

除咗cmb仲有咩dept

姐係要拍片嗰個xd?

colgate second in anyone?

想問大新Mt retail派左panel in未

SF express有冇人收到final in？

幾時individual present架

同問

23k

如果mt/gt annual 除番去大概20k /m 係咪都算low tier ?

citic telcom technical有無消息

巴打幾時 self present?

如果mt的話我會排
>27k 1st tier
22-27 2nd
<22 3rd?
大家點睇

今日收到hong yip 2nd in, anyone also?

起碼高過25先叫mt啦 高過30就叫真mt

非3大social
Ching呢

Thanks，上次panel in佢仲話今個禮拜有結果

過30有邊啲
唔計ibank analyst
Financial sector就MA, HSBC
仲有呢？

Ching求背景

外資Banking 大部分都過30啦

SC

絲打想問你去佢公司group in有冇咩要注意

千祈唔好，閪工嚟
你可以睇吓其他post

大新equip financing 有冇人有消息

有冇 boc, aon消息？

好似仲低，之前聽巴打個offer好似係12k ish

不了

巴打留tg?

仲諗緊你係咪講muji global mt,因為上年11月dead 咗
係日本返工，但一樣都係閪工

sor巴打有冇tg

有無人in左上商panel

咩department ?

Hkbn個program有無人有消息？

Final year intern個個？

risk man

上年grad 做左野就嚟1年先轉mt會唔會太遲

can

絲見咗？

早幾日見左
聽上面有ching話收到compliance咁 所以問下

Yes

我都係in完second round之後未有update
send咗email問hr話final round會係五月尾六月頭搞
通知就五月中出 但今日我未收到通知

唔會，asso/defer 好多時都唔係4年grad , 23/24歲又唔係遲

唔會呀，多數都寫not more than 2 years work experience 就得

Compliance咁快出左offer?

希望我地都收到final round 啦 我地keep 住update 啦

好 收到final round上嚟講聲
但絲你2nd round嘅時候line manager有冇同你講final round嘅形式？

line manager冇講呀，但first round 個時個hr 有講過可能要face to face in 如果疫情好番d嘅時候

manager有話要做一個face to face嘅presentation
有可能係佢哋覺得仲危險 所以拖咗咁耐 唔洗擔心掛

I mean compliance panel in

原本我真係以為已經冇機

點解咁講呀
add tg keep住update? mine: @fuckyuetngor

[member]有

有無人收到 Ncb finance / business support second interview ?

我個時話有apt test

HKT commercial group any updates

zoom in完 hr話4-8星期先有下一round消息喎

姐係賣保險 同aia嘅mt冇分別

Lm

仲未有

中銀有冇消息

有無人之前報咗Daikin?

video in?

有冇人做左Dahsing IT final in?

咩bg？

巴打final in完？

係咪仲未有ibm消息？

你留個tg 我聯絡你

tg傾吓？ 今日it dept final in完

收唔到

你咩dept?

我都冇

Ching 揀咩dept ?

IT

想問上商in hr dept 係咪直接panel in ?

有係人ncb in左 retail banking second in?

我都想知

Bn收成100個final year intern 唔知係咪到時一個department一個grad headcount

封email講咩？

佢冇寫有Return Offer

佢淨係話可能有 即係極大機會冇

唔好FF咁多 凡事請往壞處想

咁簡單啲嚟講 啫係要final in完先知啦

咩都收唔到
利申:海外巴打

我用中文拍video，收email唔係電話通知，都係講叫你填邊日得閒可以phone in 一陣

今日收到 南商打比我 約interview 應該pass 左 hr in (5月頭in既） 你可以作為參考

幾時收

business support
operation

有無人收到NEO Derm offer ?

@saddsthing

呢個先岩

有無ching Dahsing IT Dept final in 唔係18/5 in架？

啱啱收到電話通知face in啦

聽親到係18/5

*都係

有冇人知hktdc請幾多個同埋幾時出offer?

想問有冇人知森那美汽車sime darby motor個mt program好唔好

想問有無人做過中旅 mt
想知人工大約幾多

好似出左了

有無人係之前個batch 有updates呀?

係咪全部dept都未出offer？

上星期做左 之後無消息了

巴打岩岩in完？

系咪都係啲普通hr in嘅野？

係呀

巴打咩bg先有得in

中英文only? 係咪都係問 cv behavioural question?😂🙈

係啊 無咩特別 同用英文囉

可唔可以講下個test同interview大概係點

絲打收到面試？

完左written test 仲未下一步

唉 我連水泡都無

上年呢個時候都長期捕住呢個post

香港 中旅個MT 伏唔伏

最後點

final in 有機會分round派嗎，好不甘心

應該派得7788

係phone定email？

咩stream？

係咪cut 左 咁耐都唔出offer

Cmi hr in話fail都會有email

真定假？

呃你做乜9

其實係咪個個部門都未出？

有冇人去過FDM assessment center? 知唔知要做啲咩？

但都好似好多人有final in

好似出晒offer啦

去過SD Stream
Start with introduction given by recruiter
然後兩technical加一HR interviews
Technical會俾programming問題要求形容solution嘅logical flow
會比較多CS概念問題，上次佢問我multithreading同functional programming
利申無offer提提你呢間嘢聲譽唔太好

你去邊個stream?

fdm 唔係比人話賣豬仔公司咩

係
但每個人都有自已選擇嘅
對於無IT底想搏入行嘅人個offer又睇落的確好吸引

有冇人收到ibm offer????

想問有冇人報咗馬會sustainability trainee

朋友你係報GT?

有冇人知hktdc hc幾多個？

我連Q&A都冇...

ching in左？

有人知道Lenovo GFTP好嗎？前景如何？

報左未in

佢打嚟約zoom meeting

有冇人收到cmi hr in fail letter

咩post ?

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

有冇人in現代小覺士

ching有？

真係去咩巴打internship嚟喎

ching咩bg

巴打hr in in成點

無call

我覺得有無offer 都應該會有email? 睇返佢之前個follow up email

睇glassdoor話唔會有
佢地係咪freeze headcount?

如果freeze headcount 佢地都唔駛send上星期個email
我覺得係佢哋唔急

Phone in ?

幾點打過黎？

What dept?

wanna know too

你哋報gt?
琴日有Group in完

咩呀頭先先收到mesaage話啲貨到左話可以去攞

睇嚟真係好多人報

定你哋group in完

上上個禮拜上公司panel in(group in)完

係咪都全部仔

好多女仔報

想知有無lane crawford mt 消息

Yes，好多女仔

cmi cmhk?

佢冇消息到我以為佢suspend左programme

可能真係...上年呢個時候已經派左phone in 凖備second in

個post係寫management trainee
但有d淆係返工齋cold call嗰啲假mt

個internship 3個月rotate 5個部門 擺明去打雜

打返去未？係咪出offer呀？

Which dept?

Ching收到boc mt定gt

收到hr call?

上商branch嘅朋友收到offer未

出咗？

28k?

中資出手已經同外資差唔多

甚至高過

有無人收到wm offer ?

有無人有報neo derm

Ching你點知？

要我聽日去in多次ops
不過有frd報credit risk 已袋offer

有冇hr dept 收到offer ?

Hr 出左了

有冇bank wide operations 嘅出左

30k mt
就黎6月收到咁嘅offer 真係開心死

有無朋友收到上商wm offer

呢個時勢仲出到30k

大新it mt 係咪出晒final in？唔會連offer都派晒掛

聽講出咗offer

上面話有final in既巴打？

Kickstarter?

我都收唔到驚佢冇啦啦打黎話in

Innovation 有人收左啦

Financial management 有無？

想問有無人收倒bank wide operations？

今日係咪淨係出咗mt咋？有無人係收professional opportunities？

MT 的financial management也有人收左

有無內招巴打收到？

另外想問有無private bank人收到？

有冇環球企業金融收到？

有冇professional opportunities收到？

等下professional opportunities lah

Professional opportunities 都應該出哂？

未出 應該等mt啲人reply哂先出

有無人收到上商wm offer?

睇emoji 都知
congrats

唔知佢地收唔收到

暫時已知IT出咗verbal offer

巴打係sme? 你而家咩status? 有冇tg留到?

唔係話得一日咩?

即係已經in曬？

睇公司

有冇人知jardine restaurant 幾時有2nd in

咁快出左 以為起碼下星期

聽聞往年mt都係15k 而家仲要話intern 人工幾多自己諗

未喎 HR in 完有apt test??

有冇人Lidl phone in 後有updates ?

好似今日或者下個禮拜頭會有通知

上商branches係咪出曬offer 啦

sf gt係派曬定點？都好耐啦喎

HKTDC ET any news?

same ask
心急人上

係咪仲係等緊派final in

係呀 已經收曬啦？

我諗應該未開始派

55k應該完全冇work life balance 又好大壓力，各安天命啦

Ibank?

12k都會無work life balance同大壓力
一樣係食屎 拎住高人工食點都据啲

依家有埋國安法，香港變左第二個上海，外資開始plan走佬，以後搵工更難喇

有無人有Dahsing cmb final in?

我啱啱in完 好似分左幾日in 想睇下早in既有無消息

有冇人準備in SPD？

有冇人都係打電話又send email叫 interview，之後又cancel左

應該會in曬先出？

+1

Ching 都有in?

News from cmi?

有冇人收到colgate call?

all?

知唔知上商ops 出左offer 未

幾時

你收左？

上個禮拜收到

Present定係hr in?

present 你幾多號

巴打係幾時interview?

Ops

四月尾hr in 之後上個禮拜打黎話約present

會唔會未出曬

我都係5月頭未收到call

anyone received phone call from IBM?

U received?
Tech or business?

大約幾點收到？係咪派offer?

姐係未正式出offer比你？

好 你比id我？

Advice to Clients不了

呢類係咪姐係sales

利申:本身正職係sales 唔太介意
但想知呢D位本身係咪掛個名FAKE人入去跑數唔係真係之後會升你
sor 唔熟financial

少少辛苦

你咩bg tdc係咪想揾返mktg related嘅人

你有？

有無人知nmg 2nd in 會問咩

非mt一問，hkbn個kickstarter有冇update？覆左時間，就無confirm我幾時見。

如果有人收到HKT commercial group 2nd in可唔可以講聲

anyone got news after colliers phone in?

Sime Darby 而家係咪仲係hr in 緊

想問下咩bg🙈🙈🙈 同埋幾時收到phone in? xd

有冇人收唔到cmi final in after hr in

係咪已經出咗？Ching你幾時報嫁？

岩岩收到 6月4 in

email 定call架?

call

你地係咪都係through email報xd?🤣🤣
同埋有無分division? Thanks ah^^

有冇人有boc professional opportunities消息

Loreal final in 完都兩個月拖完又再拖究竟幾時先出Offer

我經jobsdb報 你地係咪直接email報？

有冇人收到citic bank電話？

？

citic telecom technical mt咩情況

唔知大約幾多人工

唔係派哂啦咩

今日無LALA收到apt test...
明明1個半月前apply 個role

你收到？

點解咁講？

而家去到咩stage?

Ching which stream

TG chat?

想問你係咩division?xd🙈🙈

Hi

唔係上星期出哂？

知唔知佢個programme伏唔伏？

Wm tp corp ops hr compliance branch risk man 都出左 其他既應該都出埋

Ching都係IA?

ohhh好呀thanks ahhh^^
希望收到call啦

唔得喎

我唔係IA 知唔知佢地每個stream請得多唔多人？

HKTDC 出咗 offer 未？

+1 想知

上星期出咗

你收咗？

同組有人收咗 亦都知其他人有

protiviti vs big4 邊個好d
好似無乜人識protiviti

你報IA major係acct related？

我唔係 acct都唔q識 其實同你去做audit有咩分別

Ching係報IA

有d人上星期五收到phone call

你幾時in? 果陣問hr話6月頭先出offer既

介唔介意講下咩background